Meneer Harris was punctueel bij zijn tweede bezoek; - maar hij is gekomen teleurgesteld in zijn hoop op wat de laatste zou produceren.
27 Welkom %s, medicijnen hadden gefaald; - de koorts was onverminderd; en Marianne alleen meer stil - niet meer zichzelf - bleef in een zware stupor.
Elinor, vangen alles, en meer dan alles, zijn angsten in een ogenblik, stelde voor om in te bellen verder advies.
Maar hij oordeelde het onnodig: hij had nog steeds iets meer om te proberen, wat meer frisse toepassing, van wiens succes hij was zoals vertrouwen als de laatste, en zijn bezoek werd met bemoedigend afgesloten zekerheden die het oor bereikten, maar die het hart van Miss niet konden binnendringen Dashwood.
Ze was kalm, behalve als ze aan haar moeder dacht; maar zij was bijna hopeloos; en in deze toestand ging ze door tot het middaguur, nauwelijks roeren uit het bed van haar zus, haar gedachten dwalend een beeld van verdriet, de een die een vriend van de ander leed, en haar geest onderdrukt door het gesprek van mevrouw Jennings, die scrupuleerden om de ernst en het gevaar van deze aanval niet toe te schrijven aan de vele weken van eerdere ongesteldheid die Marianne's teleurstelling had gebracht.
